東區裁判法院文字直播

#東區裁判法院第七庭 - 林子勤裁判官

#1208北角 #1208荃灣 #答辯
黃、吳、張、張、嚴
串謀有意圖而傷人、D2無牌管有槍械及彈藥(槍、彈夾、子彈)、D2 管有攻擊性武器及其他適合作非法用途的工具（一把武士刀、兩把軍刀）、D3管有攻擊性武器及其他適合作非法用途的工具(伸縮警棍、避彈衣、燙瓷片、煙花、炮竹)

開庭

#東區裁判法院第七庭 - 林子勤裁判官

#1208北角 #1208荃灣 #答辯
黃、吳、張、張、嚴
串謀有意圖而傷人、D2無牌管有槍械及彈藥（北角）、D2 管有攻擊性武器及其他適合作非法用途的工具（一把武士刀、兩把軍刀）、D3管有攻擊性武器及其他適合作非法用途的工具（荃灣）

控方呈上D1及D2之間telegram 對話截圖，過十頁紙

#東區裁判法院第七庭 - 林子勤裁判官

#1208北角 #1208荃灣 #答辯
黃、吳、張、張、嚴
串謀有意圖而傷人、D2無牌管有槍械及彈藥（北角）、D2 管有攻擊性武器及其他適合作非法用途的工具（一把武士刀、兩把軍刀）、D3管有攻擊性武器及其他適合作非法用途的工具（荃灣）

D1 (黃)投訴
- 在北角單位拘捕D1時，一班警員熄佢房燈，拳打腳踢，揞口，強行將電話解鎖
- 錄取口供時警員使用武力威嚇誘使
- 律師見D1時有傷勢、情緒不穩
- 要求影傷勢，並睇醫生驗傷

律師一路講，D1一直有啜泣

控方：
D1-D5租一間Airbnb，有警員監視住

推

pish

要檢討 Tg 一定要用secret chat同限時

控方：
D1-D5租一間Airbnb，有警員監視住，入面只有避彈衣 *

D4律師
- 第一控罪基礎與D4無關，只在灣仔airbnb民宿出現，入面只有避彈衣，冇其他嘢，亦無證據指D4知情

唉...應該跟左好耐...係到12.8先捉順便屈埋落遊行度

個官實話唔會處理投訴警員毆打

有冇得令佢d證據因為唔合程序而作廢

劉明

紅官話哂事 唔合程序都變合程序

留名狗官聽唔到有毆打

D4(20)
8000
需報到
可交出旅遊證件不離港
宵禁2200-0600

D5(21)
10000
可交出旅遊證件不離港
需報到
宵禁 2200-0600

依個官好似唔係好紅

押後至2020年2月18日下午2時30分東區裁判法院第一庭再提堂，等候化驗證物DNA及科學鑑證

邊個有槍？

屌佢老母黑警

我反而出奇居然會無用到。
同埋呢D野盡量都唔好係電話講啦。

屌

D1(21)、D2(23)、D3(22)
保釋被拒 繼續還押

有TG 對話......係咪比狗滲透左，定比狗開左手機？

比狗夾硬強開電話

死黑警

咁投訴比狗打 個官無理？

即 係老屈，砌生豬肉。屌怇老母。

用指模定password

無la, 保釋都唔比丫條狗官。

只係小朋友

強行得都係指摸啦

屌你老母狗官

用密碼鎖同定期消record呀頂

就算唔係指摸
都打撚到你死 打到你肯開密碼為止

不合法取得嘅證據
理論上唔可以擺上庭

睇個官

就咁睇文字直播應該係指模

屌你老母班狗又私刑

唔好問廢問題啦
用pw基本啦
然後狗威脅你唔比pw就⋯⋯

唉 ...... 各位都要用返密碼
指模真係無咩作為

。。。。

呢個係之後再打

有真槍無可能會俾你保釋

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

血的教訓
希望其他team唔好再keep record
日日清

唉

Agger
任何record 一定要盡快清

唔止日日清
睇完好即刻del record 啦

group 冇

自己每次傾完 順手del 佢 得唔得呀

點解無講到有槍 唔通把槍係汽槍？

籌錢請最好律師

控方呈上D1及D2之間telegram 對話截圖，過十頁紙

有哂料點打

未諗到點將把槍功用告到最盡
好有機會係砌落去唔告把槍

班狗打到你開都得啦

啲狗會用所有犯法手段去打壓

真係要日日清。。。

屌你老母死黑警 打人強姦殺人完全唔使負責任 冇野可以制衡追究 咩世界

多口問句
D1 (黃) 男定女？

正常係咪唔正當攞返嚟，當非法獲得，當冇事。 依加正常情況都唔知仲係咪“正常”

唉 好心痛

唉
香港人點解咁撚慘

黑警死全家

事後屌無用啦
唯有期望其他小隊要再謹慎啲
你地記住你地係黑狗想拉既主要對象黎
有幾咁麻煩就幾麻煩，無論聚集點、買裝備、對話、食飯或逃生地點

一定要定期清record
搵信得過既圈外人
如果發生咩事 叫佢幫手遙距清record
留意自己有冇比人跟
唔好大意 以為冇人搵到自己
唔好再做訪問
低調低調

咩原因拒絕？

NO！！！！！！ 香港法制無fruit of the poison tree既概念（btw美國有）所以佢都係可以用 不合法既事會另外開file
唔好陰9人

籌錢請最好嘅律師幫佢哋打得唔得

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

旁聽有冇辦法睇到TG對話

應該無

保釋理據唔可以透露

有冇得話因不合法搜證 減免刑責

咁樣平時清洪點打程序

清都冇用，今次應該係直情入咗group chat逐句cap

我都唔係好明...
我係和理非都冇用TOUCH ID好耐

e 單係咪藏槍果單？

應該要去到打定罪先有機會聽到
依家係打保釋 係睇有冇證據 嚴唔嚴重
利申 唔肯定

@ vvovv2019
遊戲規則
不露面容 /會面或行動時禁止向任何一方披露自己身份或面容 (防止行動失敗篤灰行為）
不披露身份 /會面或行動時禁止向任何一方披露自己身份或面容 (防止行動失敗篤灰行為）
不保留記錄 /當日行動或會面結束時確保任何聊天記錄刪除 (防止行動失敗篤灰行為）
不侵害他人身體 ／希望組織成員能確保自我清醒理智狀態不被仇恨支配（）

我呢個最安全
@ vvovv2019
遊戲規則
不露面容 /會面或行動時禁止向任何一方披露自己身份或面容 (防止行動失敗篤灰行為）
不披露身份 /會面或行動時禁止向任何一方披露自己身份或面容 (防止行動失敗篤灰行為）
不保留記錄 /當日行動或會面結束時確保任何聊天記錄刪除 (防止行動失敗篤灰行為）
不侵害他人身體 ／希望組織成員能確保自我清醒理智狀態不被仇恨支配（）

你地可以參考我呢個方法
@ vvovv2019
遊戲規則
不露面容 /會面或行動時禁止向任何一方披露自己身份或面容 (防止行動失敗篤灰行為）
不披露身份 /會面或行動時禁止向任何一方披露自己身份或面容 (防止行動失敗篤灰行為）
不保留記錄 /當日行動或會面結束時確保任何聊天記錄刪除 (防止行動失敗篤灰行為）
不侵害他人身體 ／希望組織成員能確保自我清醒理智狀態不被仇恨支配（）

高軍事紀律既group 晨早棄用telegram
telegram一早淪為公海群同埋哨兵channel
呢組人又用指模又唔用自動刪msg既IM

大佬，打緊仗架，聰明d啦
好可能支鎗都係魔警set局引佢哋買

知黎做乜

咁樣應該安全好多
@ vvovv2019
遊戲規則
不露面容 /會面或行動時禁止向任何一方披露自己身份或面容 (防止行動失敗篤灰行為）
不披露身份 /會面或行動時禁止向任何一方披露自己身份或面容 (防止行動失敗篤灰行為）
不保留記錄 /當日行動或會面結束時確保任何聊天記錄刪除 (防止行動失敗篤灰行為）
不侵害他人身體 ／希望組織成員能確保自我清醒理智狀態不被仇恨支配（）

係

清洪個啲應該係話佢搜證程序中間有問題(例如手寫錯字 口供即不成立等等) 有可能中間會影響裁判公正所以先唔比用

但係如果只係逼佢開電話中間又肯定無做手腳就用得(不過又點肯定到佢開左你手機就乜到無做過？

唔用智能手機係有原因

想出單新聞少啲人出黎遊行

當年64百萬人
第二日又整單詐彈

啲狗跟咗佢哋好耐

真 直頭要扔哂佢

嗰個李警司嘅言論有冇可能幫到手
未審就向公眾話佢想係示威到攞出黎
可唔可以用此為由 提出審判無效

想幫到佢地只有勝利哩一條路

手足一定比曱甴打到仆街

仆街狗 又行私刑

12月10日，聽日工展會約定你

所以話呢個時代搞革命難過上幾個世紀幾多倍
科技進步根本係太過有利於當權者維穩

我唔清楚我唔是讀law

不過要prove佢係想係示威到攞出黎應該有難度 除非咁on9佢tg同人講啦 所以個條物品左非法用途有得拗 不過無牌管有彈藥就難啲啦 甚至有可能含家都入 (當年蠔涌只係管有炸藥就坐2至3年 而家明顯係槍械可能再高啲

頭盔：唔係讀law 比狗咬過聽過少少野

有冇手足聲援？

個官有決定權

未必既
可能俾人mark左好耐

全部被告為男

恐怖分子槍殺人 乜事都冇
手足為民除害

要準備2部電話

分開唔同地方 白機跟身

應該“被屠龍”,同光明正大做無分別，一d危機意識都無

我都有用返password解鎖
我明係基本野
只係宜家屌手足都無用喇
已經比人拉左
只可以做既幫佢地搵最好律師、事後檢討
佢地咁勇咁搏係值得我地尊重 班手足只係細自己幾年 我自己廿一二歲仲係戇鳩鳩咁
你同我都理解唔到佢地承受既壓力

根本次次都係，次次遊行前都高調拉已掌握嘅勇武手

推，有無搜查令先，破門而入嘅證據應該唔接納

屌你老味 男定女有乜分別
係咪代表男就應撚份 女先黎同情先黎嬲
根本啲狗係唔尊重人權

今時今日
高危者應該太空電話太空card, 斷絕一切個人信息
再絕啲TG 都用browser 有事時希望有人可以幫手cut 咗佢

時刻提醒自己做緊既野被發現點算，下一秒被捉有咩可以預先安排好，但個壓力會大到痴線

滿座

外面班狗又封晒條路

怕女既比狗姦埋掛

要有個admin住係外國

咁屠龍做到咁出位 仲要做訪問
唔針你就奇啦

我覺得似係自己電話出左事內疚而泣...
當然加埋被打既傷害

用咩SNS代替

touch id face id 累事？

點解一開波就知D1 TG有料到？
得D1被打？

中學生？

籌錢搵清洪打得唔得

[已有初步證據] 懷疑真槍案中子彈係同警方中空彈一樣

話比律師知!!!!

藍到黑

全部唔認, 全部話係驚慌插贓, 完

你有無本事眾籌幾千萬

清洪有錢咩人都打

2月18...
手足頂住啊

如果請清洪，星火加埋612都唔夠俾10幾個用

你地是咪認真嫁？
清洪喎？福建人，人大政委

每日訓前delete record

清洪認錢唔認人

香港人會步向北愛化 對黑警嘅仇恨會持續十幾年 由一代傳到下一代
君子報仇十年未晚 就算共狗滅亡左 都唔好忘記不共戴天之仇

咁我情願搵駱應淦

兩個都係一樣，打到你破產，有幾千萬身家可以考慮下請

亂黎
憑咩D123還押 D45就可以保釋
點解唔係全部保釋

好黑暗

我希望我錯
留意佢下落就會知咩事

還押到2月尾 又逼害義士
千祈唔好燒法院 殺法官

收皮啦，抹黑同反抹黑都係戰爭嘅一部分，最重要係唔割。

不如你唔好講好過啦

呢個真 而且唔好寫 直接面對面或打電話（當然要加密 ）

強行即係password

呢個時候只可以話要睇醫生 好難保釋

上到庭講證據唔係話你無做就無做

佢己經唔算

紅官直頭同你講 法庭唔係接受話比人打地方

直頭唔應該寫出來直接面對面啦

爆門就某d情況可以既。

但手機唔係自願解鎖，唔岩程序啦。Cap圖一千頁紙都無用啦。

捉洗黑錢都要法庭手令去問銀行拎資料，唔通夾硬face id 解鎖入online banking cap screen就當證據咩。

你要証明如何不合法先

佢唔算狗官 有係現場聽 有指控方證據薄弱

的確唔算紅官

抽到好籤

最好傾完特別敏感野要手動del chat

打撚到你講密碼都得喇

其實問嚟做乜 係咪想講句都話咗要用輸入式密碼嫁喇？

要改唔用face id/touch id 無哩單野其他手足都應該要知唔用
唔好增加佢地嘅難受好無？

有乜分別?

好人好報

紅官:法庭唔係處理警察投訴既地方
正常官:唔特別評論 會記錄低
好官:要控方跟進

無錯

呢個真 叫做抽到好簽

咁無撚計後